發夢諗到可以玩個改名遊戲

發夢諗到大家可以改成差不多既名
等我地個遊戲增加難度

例如：
狗仔1
狗仔2
.....咁樣加上去

會唔會好好玩

你up 乜春？

連登啲ac名全部改成差唔多樣，比人記低既時候條list應該會幾好笑